其實手機果啲影相功能係咪真係咁差

我見好多時候影出黎既同睇既完全係兩回事
影親啲風景相永遠都好似記錄片咁
有時自拍又影到自己一忽一角咁
屌..
同自己既樣真係相差好遠
明明自問唔差都影到好醜成個on9仔咁
想問有冇人有同感

有無諗過你真係一個戇鳩仔

華為P30點會差
LEICA認證
不過起連登見到中國就反左先
LEICA唔同中國

係度開po 你預左要俾人屌到化

我之前係度開個po 感歎下手機普及過相機都俾人誤會

有冇諗過你自己真係一忽一角

覺得手機唔夠好睇
咪買相機囉

如果係樣子問題就幫唔到你